想搵CS工就入嚟啦

商場客戶服務主任
地點： 銅鑼灣

工作職責：

- 為購物中心的租戶/客戶提供客戶服務
-處理客戶的詢問和要求

工作要求：

-文憑持有人，至少1年客戶服務經驗
-良好的英語和中文口語和書面表達能力

工作時間： 為期5天的工作

有意私訊

收皮啦p牌仔

邊間公司都唔講
好極有限